中環注意，有鬼扮狗混入蘭桂坊！！！

推比手足

推

真係好撚無聊
唔好狗閘出都好d

p仔推唔到

有鬼扮狗？？？

推推推

推/////mon post 狗好快d 叫狗仔返去.

推/////mon post 狗

唔洗理 又想自己嚇自己？光明正大慶祝萬聖節

btw個閘口好似係行人通道黎

狗局黎

呢個位....行人路黎 呀豬呀狗都行到

扯低佢面罩用101拘捕佢啦

狗屋門口黎...你有無去過

push

捉到一隻應該全部都現形
唔知到時班狗入唔入去救呢

好似係行人路黎

行人路黎，另一邊可以過馬路

popo開始攪事了

推到手足睇到

112

做咩唔扮返狗 大搖大擺行入去 跟住再…

行人路嚟

係行人通道, 入一入水碼先過到馬路

Push

老蘭班老細今鋪無仇報

btw 今次堅cosplay

1

Tui

點解覺得好笑
花園街入貨

成班垃圾

軍器廠街要轉出去會經過

唔好捉鬼 拉
同埋呢到出唔代表鬼

爆炸頭

成班戇鳩又想搞事

有都唔會係灣仔出啦

屌

Pish

係狗屋門口，但佢擋到出馬路，所以係比路人行ga，佢d水馬防你大規模衝擊
呢度我唔知，前掛經過某警局係咁

屌 真係on9 聖誕節都唔撚比出撚

推呢個
利申 行過

大型水馬 中間係可以過普通行人 太子站門口就係咁

佢無封嘅話行人都行到架嗰個位

同一個

好撚狗

笑左

好撚柒

????

推推

好hea

有狗扮鬼

都幾on9

推到現場手足知道

唔洗扮都夠晒恐怖啦

On9

打死佢

嗰個真係行人通道

真係鬼喎！

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……

😂😂😂😂

多謝連仔

up

dllm

推佢老母

行人隨便可以行架
係真狗都係後門出啦

推，大家小心

行人路嚟㗎

死黑警!!!!!!!!!!!!!

扮狗？

總之小心

連仔好波

自己要玩 又唔俾人玩

樓主又炒車

今日好似無閂閘，普通人都行得架wo

.

Push, 爆炸頭係男扮女？

定係比人拉左放返出黎

真正出左去既好少現場睇連登，message佢地提佢

又炒車喇

垃圾，只許警犬蒙面，不許平民蒙面

我都行過

行人通道黎

流料

痴撚線

梗有一隻喺左近#小心

好on9 節日都要咁做 學到支共十足

個爆炸頭真係好千禧年代

咁撚搞笑

狗屋 唔係狗閘出 邊到出啫 唔通狗急跳牆

啲水馬有兩邊出入口比人行咖

宜家11點幾玩咩？

琴日行過 係人都入得

真捉鬼

9點幾嗰陣 狗總重兵一堆防暴守住
而家應該開返俾人行啫

唔排除係狗
但旺角警署個個閘其實霸曬行人路
所以平時路人都要經個閘先行到向前
要分佢係咪狗 就要睇佢係咪由狗屋出黎

推啦

慳番啦，都就黎被清算。

黑警破壞法治

另一邊馬路經紅綠燈過e邊路口就會係果到出
雖然你話係狗總門口都無錯ge,
水馬入面
左右路 前狗屋 後過馬路

見撚到圖中人物打佢地老母

airdrop

tui

黑警日日鬧事

行過喇 個閪水馬set撚到出馬路 要水馬入面開返條行人路俾人行

行過幾次，真係行人通道黎
阿豬阿狗都行得

勿捉鬼

哩個位普通人都可以行，未必關事

勿炒車

除佢面罩假髮

啲水馬出入口平時不嬲俾人任行
係頭先有狗守住
而家可能開放返俾人行

炒晒車灣仔總部嘅行人路嚟喺軍器廠街

佢講閘口唔係缺口喎,閘口邊撚到係行人通道

肉酸到呢

但呢個位好似係行人都要行先經倒

灣仔狗總出邊個水馬閘十月頭係行人入唔到去嘅

但有巴打話尋日行到我就verify唔到啦

係手足
呢條路平時都入得

擺花街手足小心班狗又衝
企疏啲 保持距離

推， popo死全家

頭先9點幾10點 係有重兵守住
我搭車睇住
而家應該開放返俾人行啦
平時水馬都自由出入

係咩？但我記得呢個位都係行人通道，但我唔係100%好肯定，但我記得係囉。

咁撚仆街

行人路黎架
拉

日頭有得行
夜晚唔行得架

推 之前太子站d人都係穿過去

puhshh

on9

推爆

lpp

係
屌 究竟係咪樓主先係鬼

pull
行人通道

攝衫唔該！

推唔到都推

呢個狗總水馬入口普通人都會行
因為佢圍堆去天橋條路
啲人一過馬路會入左水馬裡面，然後另一邊出(就係相入面果個)

狗窿出

頭先狗總夜晚大約9點幾係有重兵守住
而家應該開放返俾人行
（平時呢個位都係自由出入）
勿捉鬼

仲要搵女狗扮

推呀

太子都有呀 唔係講笑 係狗遊出黎

擺花街手足小心班狗又衝
企疏啲 保持距離
最好翻蘭桂芳(已經開翻)

旺角差館都係咁。前排行過。當然唔知圖中情況係點啦…

會唔會係果度穿出黎

這是極端恐怖組織成員，為了香港和中國，這就是用國家名義打死佢都是無罪。

有鬼扮狗

做警察做到要扮埋小丑

連登個app 仲要彈埋Notification 出嚟
頭先真係重兵好多狗守住
但而家應該開返俾人行

搵女做臥底

popo 扮屎怱鬼啦，就咁企出來便掂晒

屌
萬聖節大家出黎玩下je
請人飲杯雞尾酒和和氣氣咪算囉

推啊

小心啊

炒車都可以咁開心

唔係狗嚟架，係手足。。經過門口咋

呢條路所有人都行得

大家小心

有狗扮鬼下話

cls 公司

每個黑警都有一顆表演既心

講撚左幾多次咪撚捉鬼呀 同埋呢條係行人路嚟架on9

p

cls

算啦屌無人會聽 上腦

屌 食屎啦屌你老母

娘到一個點

勿炒車 狗總門口係可以出入水馬 因為係通道嚟 乜人都通過得

仲要連登app彈出嚟通知
好似驚死無人捉咁

個爆炸頭好撚old school

on9到

好pk

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推

手足簽野

算啦 連登成班on9 唔洗理

有狗扮鬼做鬼

應該喺有狗扮鬼？
有鬼扮狗？

急推

幫你

班狗狗可能包左成個老蘭之後自己系入面圍威喂咁開交配party，所以先要化曬妝姐🤣🤣

幫你推

鬼狗 狗鬼

留意有無比人跟

港大法律學者楊艾文則表示，將疑點利益歸於警方，因向黎擲內臟的3人涉普通襲擊，最高可被判入獄12個月，不符合可逮捕的罪行中超過12個月監禁的要求，故101拘捕令並不適用。

蒙面法1年

炒車fake new都五百幾正評

狗蠢無藥醫，好心去到現場先換裝啦

內鬼
鬼
鬼扮鬼
鬼扮鬼扮鬼
鬼扮鬼扮鬼扮鬼
鬼扮鬼扮鬼扮鬼扮鬼

推

Push and Twitter!!!!

痴L線無所不用其L

推。

你有冇去過就真 行人路黎呢個位係人都行得

應該行人路
太子狗屋都係咁

好撚蠢